贏300好開心， 贏5000反而心如刀割

平時daytrade執格仔執到三舊水已經可心一日，琴晚熊仔唔小心過夜有幾十格，下午把心一橫放埋隻輸錢輪，埋單都要五千銀，反而成個下午蟻咬咁拿住拿住，有無人都係咁？

利申： 典型散戶

贏一萬你係咪要跳樓？

下次win 少啲 直接分比我都得